想將自己申請非物質世界遺產應該點做？

因為我要減肥了
想將自己係肥仔呢樣野申遺

你減到我切

訓身家你減唔到

原來男人黎！！！！死gaylo！！！走開！！！

我講下笑 根本唔想減

死肥仔抄me

幾時有-.-

切手指唔得嘅

唔洗解釋！！！

死肥仔

柒過oral b 呀呢獲 真心唔好推 求下你😭

唔推都實會見到

唉.....好憎你

惡人先求狀

你靜靜雞同我講咪算！

唉 乜面都沒曬啦

唔緊要 申請做文化遺產就有面

打和啦super

仲有半塊！！

笑到腸都跌

唔想同你講野